班冰島臨時球迷去哂邊?

啲人唔係成日都話想冰島出線架咩 宜家個個走哂去j小花

凍死人